點解架c200咁嘈？

點解c200隔音咁差？ c250會唔會隔音正常返？

問得呢個問題嘅真係on9

低階車算係咁

如果你係覺得引擎嘈嘅，
咁係因為C200係1.5升turbo引擎；
C250係2.0 turbo引擎；
係高速行駛下同大油加速，
前者都可能轉數高d嘈d。

如果係對外嘅其他隔音呢，
兩者應該無分別，
上E啦

未貼maybach章隔音係差少少

C 仔講隔音

樓主退出車台啦
連活狗都話你on9

活仔幾時變左車台on9 benchmark

DIU, 唔好咁MEAN啦, 我已經好撚慘, 俾活狗屌。

W205 已經唔係BENZ, 同價位日本車隔音好過佢2.4倍, 唔好問我點計出黎, 我就FEEL到2.4倍

因為你無加錢買amg個章

而家所有四門C仔都係南非製造（63除外），質量本身已經下降，加上新既C200本身副Engine（1500cc)超唔夠力，所以架車中控/門邊雜聲多，或者俾大少少油車頭覺得好嘈，可以話係預期之內

垃圾車一部 揸架泡菜都好過佢

首先 2.0T 偈，唔理邊間廠出，都唔會靜得去邊，
而且最嘈係把風扇，尤其車外聽同涷車更明顯。

C 仔隔音梗係比唔上 E 仔果 d 級數，你打開車頭冚會發現 E 仔圍住引擎嘅膠邊高好多，但都唔係好差，基本上關門關窗後係可以接受嘅水平。

唔知師兄係咪試新車？香港已經無入 C250，新車頭 1500km 我覺得電腦 setting 會開大風扇，run in 完車頭會無咁嘈。

又一件弱智

點解引擎唔夠力, 連帶門邊D雜聲都會多?

我係FEEL到佢組裝D膠件好L鬆, 佢引擎唔夠力, 都可以將個內裝膠件裝好D

同級BMW 320 有冇試過 ? 組裝同隔音有冇好過C 200

我架c220d仲嘈不過腳車 行左十萬 是撚但啦 開大個音樂咪無聲

音樂聲大到傾唔到計,
我有個感覺係路面愈嘈, 架車個音樂聲會自動變得愈大
然後要愈大聲傾計, 最後就成車都好撚嘈

或者我應該平平地, 上車每人派一個耳塞, 搞L掂

新 BMW320 無試過
老實講，C200 FL 轉左 1.5T 而 320 仍然係 2.0T
除非對 Benz 有情意結，否則都唔駛揀，一定係新 3 系

門邊雜聲我都有出現過，保養期內返廠換膠邊就解決左。

當然隔音就無乜得點攪，太靜我反而唔慣，加速連喉聲都無埋就不如揸電車啦。另外我部係天幕頂，落大雨都會好嘈，新3系好似無天幕頂。

開頭講2.0T, 後尾講係咪試新車
大佬, Facelift後新車都唔撚係2.0T, 瞓醒未

買車唔一定買新車吧
樓主問得 C250 比較, 第一印象當然諗係二手車啦
為免誤會，問清楚樓主係咪新車都好正常，解釋埋新車點解會嘈，應該樓主了解晒，好似係你唔明咋喎，不過唔緊要啦，又唔係答你，勸告你串人之前跟晒成個 conversation 先啦，咪好似阿活咁出黎柒

垃圾同意
但唔覺泡菜好

不如講下你邊部坐過既同級同價位, 而又唔覺得嘈既先啦

ES250 坐過係靜既
未揸過3系, 未揸過A4,A5, 唔知靜唔靜
等揸過既答
唔洗同價位, 平過C200 既infiniti 好多車都靜

平時普通路都ok
一入隧道就嘈到仆街

利申：c200 fl車主

ES250 踩大油都唔會靜，想靜要 ES350 但香港無

我年頭喺 London 租過 W205 C200 FL，覺得唔算嘈，甚至同我喺香港揸緊既 W212 E250 FL 分別唔算好大。

當然無得同 W213 比。

問題係架c200 市區行70都好多路嘈風聲
行100經過啲唔知用乜屎鋪既，特別深色果啲路段，嘈到開逢咁

同軚有關係，想靜可以換一啲 touring 取向既軚，但就會犧牲一啲操控感。

我架 W212 配 PSS 行有啲路面一樣都嘈。

I30N

E仔都嘈 的士咁嘈

唔會掛，上到E點都噴返啲隔音泡入去啲中空位，加返多兩層隔音綿，兩層止震膠掛

原廠果啲係咪防爆？嘈到唔識形容

200 同 250 除左個章唔同
引擊輸出細左少少外
仲有咩分別？

咪就係
花生哥都買CLA250

我2018買個時，c200 419k，c300要成600k😕無250

所以條街近年好多c200😬d人直上c43都唔買c300 la

而家呢代W177就A200都係前麥花臣後多連桿

其實所有直四Turbo 車都引擎都好嘈

New A200 好似係扭力樑？
A250 先multi link?

冇試過車, 網上(包括香港同外國)source都係兩樣都有人寫

呢一代既200同250/300完全唔同機器，所以分別真係太大，師兄講得啱，如果買200我覺得真係買Lexus好過（除非係為個章啦），係要250以上先會比返Benz應該有既嘢你，唔單單係馬力上既分別，250standard既option會比返豪華D既嘢你（起碼呔鈴俾返18吋你），可以話俾多幾錢就俾返咁多嘢你（連帶埋1500cc同2000cc既分別）所以可以講係物有所值，不過應該可能就黎轉款，所以冇曬250買，一下200跳300，Budget都幾大落差
買200的話真係買Lexus ES250/IS300仲好，而家兩架40萬都唔洗，都好抵用

ES250 已經唔駛400k?
不過就算係都冇興趣，上個月試揸過，結論係坐係幾舒適，不過駕駛感完全係癈🙈

唔知係咪唸住清貨，不過C200一樣都係冇駕駛感，所以呢代一定會輸俾新既BMW320